啱啱投訴消防副處長稱示威者曱甴！

消防署投訴電話27238787！
剛打去，唔使佢電話迷宮有專人接聽，
大家快啲打電稱讚佢！